---
title: Kwartaal 3 week 2
date: 2018-02-12
---
Vandaag zijn we officieel begonnen aan het nieuwe project.
De docenten hadden van te voren het nieuwe team samengesteld. Het nieuwe team
waar ik in zit is samengesteld met Jiska, Puck, Floris en ik. Ik ben tevreden
met deze team verdeling. Puck en ik zijn begonnen met het maken van Debrief. Jiska en
Floris hebben een begin gemaakt aan het Plan van aanpak wat deze week moeten presenteren. 
We hebben deze dag vooral ook kennis met elkaar gemaakt omdat wij elkaar nog niet zo goed konden
en nog nooit eerder bij elkaar in het team hadden gezeten. 